終於明白點解冇人買唔起樓，原來做ACO都搵到二千萬

一個大學生入職ACO既典型故事